我有咩做得唔好咪搵我照肺囉

接受批評先可以有進步
點撚解要同我對上嗰個講呀乜嘢都
覆述係唔係最準確㗎

解釋機會都唔俾我 點解

咁人地都唔在乎你可唔可以進步
你估返學咩
唔好以為個個都覺得有需要理性交流啦

咁我永遠唔知自己衰乜
一路做啲嘢佢哋永遠覺得「塔肚」
惡性循環

建議香港僱主間唔時抽15分鐘嚟了解一下每一個員工
我就唔信你15分鐘都冇

唔好用你套logic 套係人地到
佢地當然可以教你指正你
你做得好佢地唔駛煩當然好
但對佢哋嚟有個可以罵嘅對象都係需要嘅
唔好以為其他人用同一套標準諗嘢
大部份思考方式都係利己
你同公司或者客人嘅利益可以擺到好後

巴打講得好啱 鬧醒咗我！